陪你鳩up

限時同大家傾下計 是但吹下水
拍拖溝女分手問題唔回
開心又好 唔開心都可以分享下

食蕉啦

朋友

瞓未

又係女

又話9up

想 不過太早了

好肚餓

聽日要返工 逼住要瞓

幾點要起身 聽日星期日

8點 聽日會好多人 我好驚 救命呀

書展?

飲食
想去書展 但好多人好恐怖

加油呀 幾點收工

7點 我唔想返工呀媽咪 我癲啦

琴日去左書展 好多細路同家長一齊去買野
仲有唔少人拖住個喼去 其實係咪要黎開路

做住先 真係唔想做就轉工休息下先

係咪大陸人黎買禁書

暫時都頂到嘅 但星期日太多人 有時做唔黎

冇女人生冇樂趣

食蕉啦咁

有大陸人 都有好多香港人 一入到去就見到間中國出版
大大隻字咁寫住

撐住呀朋友

不了

啲主題愈黎愈廢 呀豬呀狗都話出得書

唔食野了 聽日起身先

書展真係去過一年就唔想再去…

吹到幾點

都冇咩所謂既 支持下多D新作者 唔洗下下都係同一堆
寧願出下冇人識既書 都好過全部係出面書局已經買到

係咪太多人太逼呢

一諗起仲有一日又返工就想死

吹到眼訓

返緊咩工

係覺得真心想買書既就唔會行入去。

通頂?

痾緊屎，好爽

Office

睇下目的係咩 書展都算係個機會見下作者同簽名傾幾句

唔會啦 聽日唔可以太遲起身

記得唔好玩屎就得

唔知點解 見到啲呀媽拖gip買作業覺得好攰

轉左工? 幾時介紹我入去 做緊廢青

從商撚
朝早拎貨拎唔切貨要賠錢
之後突然又搵到D 唔洗賠咁多
點知之後原來本身賠個數仲要額外加$$

夜晚之前撻訂個客又番黎鬧交

人生好苦

有無玩過屎忽

等間全連登又得返我一個

我覺得班細路先慘 明知見到買完要做就仆街
都要比人拉埋一齊去買

屌

有見過有細路想買卡通書，比老母捉住要買作業 真係唔想再見到

好複雜就係見到你話要賠錢 加油撐住呀
做人做咩都辛苦 最緊要搵到個適合自己既生活方式

你個名

唔會啦 總有人會通頂

提醒下你咋

諗起都覺得好慘 細路仔個個都係想要睇輕鬆既書
叫人一齊去買作業真係好殘忍

全女班

仲有唔明點解書展就要出寫真

如從真的未試過這奇異的喜好，又如何確定他的不好

咁不了 太多女人唔係好事

好似見到有檔有賣 好多人圍觀

呢個問題幾有深度 慢慢思考下先

父子活動

見好多人拎相機影 不過我唔識個女既係邊個

做飲食好慘 人地放假你就最繁忙

c琦姐

好似唔係 後生女黎

真心唔會認得 年年個個都差唔多樣

我都覺

好想食野呀

食我條巨🐲?

我見到條女西面閪到一個點 好似比人殺左老豆老母咁